覺得自己好撚蠢

有時望住其他人會好羨慕。因為自己學唔精好唔好，性格又濕9，但係又意識到就算繼續努力都會有其他煩惱，返工又好溝女又好，冇方程式就好似黑洞咁會繼續諗未來既野

盡左力就算